夏薩特：我值3億歐元

尼馬2.22億歐元轉PSG震驚球壇，夏薩特近日接受訪問時被問到自己的身價時，他說可能值3億歐元。

車路士簽夏薩特細佬

「我不知道我現在值多少錢，可能是3億歐元，這要視乎市場情況。尼馬是巴西人，他有優厚潛質，年紀還輕，曾踢過巴塞。轉會費多少都跟合勺和其他細節有關，我真的轉會時大家就知我值多少錢。」

「不過我沒想太多有關轉會的事，雖然有一刻想過會否過巴塞取代尼馬 。轉會窗可以發生很多事，這是好事。」

「每次有球員離隊，都會由其他球員補上，如果不是我都會是其他球員，但我在車路士過得很好，我正展開自己在這裡的第6個球季，很享受在這裡作賽。」

近日C朗讚夏薩特，對此這名比利時球星笑說這證明C朗很懂得足球。之後他補充說對於有像C朗這樣的人物讚自己是件好事，因為C朗可能是史上最成功的足球員。

「很高與他給我正面評價，但我不覺得因此而有壓力，這只會令我更想做好自己。」

來源：

大家點睇？
：夏世三wo梗值三億啦！
：收皮啦成個轉會期都無人show你條傻鳩射三億就有份

佢呢個年紀都3億

尼馬都係後生一年咁大把姐

關尼馬咩事？
我講緊如果佢後生就有咁既實力就話姐

咁你就咪話年紀啦

咁佢有實力既話又關佢年紀咩事
又你係你話人"咁既年紀"先既

利申: 個傻鳩講笑咁講姐 佢邊值3億

我講緊佢呢個年紀唔值3億 尼馬同佢有咩關係？

後生又有能力既球員 咪價值高囉 點解唔關年紀事？

大把人老過佢都三億以上啦

30M都唔值啦垃圾特

冇咁誇掛師兄 即係連張伯倫都值錢過佢？

世一

遲早去皇馬

Hkd?

屌你尼馬細佢一年都攞過一次歐聯啦佢做乜9 咁on9話自己值錢過尼馬？

我覺得尼馬勁過佢

世三帶車3年2奪英超

早幾年就係威係世 呢排好似好多同一水平既人競爭
山齊士、古天奴、尼馬⋯

熱狗真係無腦架喎

實力係有既 但個心態真係hea得好緊要 完全冇野心

大賽無表現

夏殺特對親巴黎都無料到 仲有d撚樣話夏薩特勁過尼馬，大佬呀人地尼馬上年幾乎一人之力趙巴塞反cup呀，夏世三做到先講啦

感覺呢兩年好似停滯左
上年係有啲返生，但級數都係未及尼馬
不得不承認要再上一步係要過皇巴先得
即使當年亨利同C朗英超咁強都係要過去先生涯再前一步
夏薩特要過呢兩隊我諗得返兩年時間
再老啲就唔洗諗

冇人想買就收嗲啦

無10億歐都唔好諗住買到世三啦

唔講以為贏撚左歐聯
1場比賽就證明尼馬勁過hazard

冇做資料搜集就收皮

唔講球會
國家隊都差一大截

非賣品

成隊比利時都鳩下鳩下 個領隊太撚垃圾

尼馬拎過咩國家隊冠軍？奧運？你都on99

真係當自己世3 訓撚醒未
尼馬勁佢一班波

起馬巴西會圍住尼馬踢 奧運唔通全部學界水準？ 世三係國家隊都做唔到1哥啦

奧運全部u23隊，只可以揀3個非u23

根本係低水平比賽黎

仲囂過斷腳呂布

咁世三 響國家隊做過咩黎？

巴西起碼入到4 强， 雖然比人大炒

人腳 逐個秤 , 邊隊勁d都好難講

條友9up啦擺明

夏薩特幫轟仔拎咗歐聯未？ 尼馬起碼去過西甲證明自己先啦

利申：皇狗

13年洲際國家盃，尼馬carry成隊巴西

你話佢20頭都仲講得通，呢個年紀的最多咪同尼馬差唔多2億

尼馬唔係有解約金無5億都買唔到啦on9

你估2億真係反映尼馬價值咩

冇可能貴過尼馬， 3億揾鬼買你

人地都係舉例姐，無話一場就判斷他們能力，但呢個真係好明顯的例子。

尼馬參加過
13洲際國家盃 冠軍
14主辦國無外圍賽打
14世界盃 四強 受傷於八強
16奧運 冠軍
16美洲盃因參與奧運無參賽
18世界盃外圍賽十連勝
雖然唔係戰無不勝，但真心無論國家隊定球會都屌打夏世三

世三有無入過金球三甲